民航處籲勿在機場及周邊放無人機及照射激光

#本地 民航處表示，留意到網上有人發起星期日到機場表達訴求，在機場附近飛放無人機和照射激光，處方提醒公眾切勿在機場範圍以及周邊地方，包括機場五公里範圍內飛放無人機及照射激光，以免觸犯法例和危害航空安全。(8/31/0:03) 全文 ()

求入來推po！
(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

哦 收到

大家千祈唔好咁做

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

pish

民航處提醒大家勿在機場及周邊放無人機及照射激光

激光唔好照邊度？講清楚等人唔好犯法！